大家仲俾唔俾習總四月去日本播毒

習總計劃今年四月訪日本，武漢肺炎咁勁，係咪應該叫日本國民反對條仆街去日本播毒，國際戰線係咪有野可以做

有得諗嘅請幫推，p 牌推唔到

大家淨係講口罩，記唔記得我地無贏過呀…

天滅中共呀

真係唔好放棄國際戰線
好多tweets需要人
home office 排隊 停課留家 之類
都拎手機禁task1 + task2
尤其task2
全部英美議員講野唔過千

已經連續三日都係咁
跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務